# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/6128RvBWxgL.jpg

## preface


```
　　在彼此仍有誤解的情況下，始等人與勇者一行人道別，返回中立商業都市弗連。在冒險者公會得到月與希雅的狀態板後，他們決定在此短暫休息。為了答謝希雅救了愛子，始與希雅一同前往弗連的觀光區約會，卻被捲入糾紛──隨著事態發展，與祕密組織對抗後，始救出海人族小孩‧繆......!?  

　　「可以不要叫我哥哥嗎？」「那......爸爸。」  

　　最強少年變成幼女的爸爸!? 走在『最強』之路的異世界奇幻故事，第四集！

誤解を残したまま勇者一行と別れを告げたハジメたちは、中立商業都市フューレンに舞い戻る。  
冒険者ギルドにてユエたちのステータスプレートを入手したハジメは、一時の休息を取ることに。  
愛子を救ったシアへお礼も兼ねて、ハジメは二人でフューレンの観光区デートへ向かう。  
しかし、そこでもハジメはトラブルに巻き込まれてしまい――。  
成り行きで裏の組織と全面抗争の末に、ハジメは海人族の子供・ミュウを救い出すが......!?  
「そのお兄ちゃんってのは止めてくれないか？」「......じゃあ、パパ」  
最強の少年が幼女のパパに!?　"最強"を歩む異世界ファンタジー、第４巻！
```
